［集思廣益］一人一件熱血公民於雨傘革命做過既壞事！！

我先：

清埸後先至浦頭

抺黑其他前線抗爭者係鬼

想拆鐵門好彩俾人見到事敗笠水

冇撚野啊 有守過旺角就知道邊個係人邊個係鬼啦 熱狗幾時有抹黑人？熱狗比人抹黑多啲喎

日日抺黑本民青你盲左？？

話左熱狗fans正傻仔

時序。

你仲信當時既佢地正常？？

原來2014年已經有本民青

黃洋達個排成日話自己幾十條罪告佢
宜家即係告左未？

冇撚野呀
2014鬼有本民前
雖然憎熱狗
但都唔可以屈鳩人

係咪又泛民打手呀
我唔撐熱狗唔代表我要撐返你轉頭喎

熱普城初初係唔係日屌夜屌佔中/雨革9做，冇用…？
見搞得成先落場？最後有冇屌9自已？

928 係咪第一個係金鐘插旗？之後旺角又屌9人插旗…？

真心好撚痴線
毓民 陳雲 都退出哂社運政壇啦 泰博都退埋社成個社運領導比反哂你地搞啦
淨係發表下政見做網台 都仲要搞尻佢地？ 你搞撚完有咩撚意思先？
你地咪繼續清算囉
搞一班冇哂政治能量既人 都冇用嫁
真心唔覺你班友係為香港或香港人好
你睇下 成個政府係到政治清算 白色恐怖 你又唔做集思廣益？

真係好恐佈

抺黑其他前線抗爭者係鬼

樓主個雨革係邊個雨革？

泛民做齊曬

本民青 洗撚抹黑咩